巴絲分享獨遊既經驗

係唔係真係會覺得悶?
有得俾你選擇多次仲會唔會自己一個去?
去過咩地方?

一齊分享下,因為我都想係暑假獨遊一次

PUSH

台北 首爾
兩個去冇咁悶

巴打係兩個人去?

雲南獨遊
一個人去旅行唔代表一個人去玩，係旅程中好大機會遇到唔同嘅人，係一個唔錯的體驗。可以試下

一個去
可能我去行街
一個人好悶

去過沖繩
有機會會自己再旅行
自己靜靜咁想做咩就做咩
不過壞處就係唔試得太多野食
冇得同人share

台北 台中 高雄 新加坡 關西 東京
黎緊會去 九州

唔會悶

唔悶 想行咩就行咩 唔洗就人地，只係夜晚可能靜左少少

自己好鍾意慢慢行超市，平時同班friend 去chur 行程都無乜時間行

巴打如果要你推介台灣
你覺得第一次去去邊先好?

日本，
遲啲一定會再獨遊，
嗰種自由嘅感覺真係好正，
鍾意幾點去邊、做乜就做乜、食嘢又唔使就人，
坐耐啲睇下風景、睇下其他人玩、諗下嘢都係一種享受，
除咗無人同你share會試得少啲嘢食之外，
我諗唔到其他缺點

台北+台中
3+2日

完全same feeling

PUSH!!!!!!!!!!!!!!!

去過幾次，自己一個真是hea到不得了，盪失路都唔急搵路，成日係條街到fing到天黑，壞處可能係心有觸動時無人講有啲寂寞同想去洗手間要攞齊野去有啲煩

巴打分享多啲啦!

有興趣可以睇下我個爛咗尾嘅遊記

你以為我無睇咩
我一直有睇
我都係結衣BB既FAN

識貨

加油呀巴打

獨遊啦 返唔到轉頭
好似上面位巴打咁講
好free 好正

推

暫時淨係東京，關西各一次獨遊
真係好free，因為我鐘意行街所以可以行好耐
又可以專登去啲格涉細鋪
同朋友一齊就要遷就返下佢
至於分享我就可能wtsapp比啲朋友知
係無第一時間嘅反應，但都唔會太差

其實樓主仲想要咩分享